（由零刷積分）Pokemon盾（單打求教）

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇